<resources>
    <string name="app_name">ZSStar</string>
    <string name="白羊座">白羊座：生日3.21-4.19，最大特性——开拓性，有一种创造东西的欲望或者说要达成某些东西的欲望，
        行动力和冲动的来源，他的开拓性重点在于本能上的创造性； 任何情况 给自己留后路和留余地，
        追求可进可退的权衡感；在可控范围内会有冲劲，超出范围会退；
        第二特性——专注，行动力；非常有竞争心理，有进取精神，非常有专注力，
        做一件事难被周围人影响，不容易被打扰（和天蝎一样受火星掌控，天蝎还多一个冥王星）
        另外，心理方面追求快乐，讨厌负面情绪；说话比较直，有时候不过脑子，不会太想别人的情绪；
        造成白羊非常直接，做事果断，喜欢用简单的方法解决问题 非常在意自我空间；
        营造自己舒服的小空间，非常专注和投入的时候，不想让别人打扰，不管你是谁，否则就容易生气
        关键词：自我，专注，追求快乐，行动力强（行动力要为了他快乐不快乐在服务），竞争力强
        ↗正面特质：行动力强，竞争力强，热血，侠肝义胆，直接果断
        ↘负面特质：缺乏持久力，容易冲动；决定比较草率；不懂谋略，思考不全；</string>

    <string name="金牛座">金牛座：累积欲望，很现实，会知足，不想离他太远的，金牛本身很务实
        价值感，对价值有特别的考量，认定目标不容易回头，会坚持，有一种自信和执着，不管外界影响会冲破阻力，不听反对，坚持完成自己的想法（这点有点像水瓶）
        对自己观点自信，乐于享受生活，特别愿意展现自己所拥有的东西；金牛享受偏物质，很实在的东西（双鱼享受偏精神）
        代表天然美（天秤代表雕刻修饰美），比如你看到沙漠，喜马拉雅山，觉得美，那种大自然的鬼斧神工。金牛就代表这种天然美，到人身上就是天生丽质，不是打扮得多漂亮
        极其在意本身和感观的享受，看得见摸得着听得到的感观，在意很具像的东西
        特别踏实和固执，像一头老牛会脚踏实地的一步一步走坚持自己觉得对的；不喜欢的永远不喜欢，喜欢的永远喜欢，喜欢你可能是喜欢你某一个特点，并不会是全部，他很清楚自己喜欢的那部分
        关键词：自信，具象审美，坚持固执，享受物质，稳重，坚持力，现实
        负面：固执已见，容易忽略别人，懒的同时即懒又贪婪，沉迷感观享受，让人觉得无聊，慢性子
        正面：忍耐力强，自信，稳重，坚持执着，乐于享受</string>

    <string name="双子座">双子座：信息收集能力强：对新鲜事敏感，对细微的变化都会极其敏锐，信息捕捉能力强是12星座中最强；好奇心12星座中最强；
        渴求学习和变化，喜欢尝试每件新鲜事物，每件都想抓，不容易深入；自我，喜欢表达自己的观点，吸引别人的关注；会适当妥协自己去迎合大众，关注你的需要；
        思维和信息特别容易被影响，看事情客观，容易被别人影响，接受新鲜观点；觉得别人讲的有道理，他就会低头，认错，去改变；
        关键词：客观，把握和收集信息强，好奇心强，学习能力强，沟通表达能力强
        正面：聪明灵活，思路敏捷，应变能力强，学习能力强，喜欢创新，善于沟通，人际关系好
        负面：容易被影响，不够安定，注意力容易被分散，做事易三心二意难深入，多变</string>
    
    <string name="巨蟹座">巨蟹座：自我保护和顾家，有照顾和关怀的能力，容易发展像家人的小圈子、小团体，温暖和包容自己圈子里的人，圈内和圈外的人感受到的他不一样，边界线划分会特别严重；对圈内人看重的同时，对他们的要求也很多，巨蟹要重视和被重视，关注和被关注，包容和被包容
        巨蟹怀旧，基本都很迁就；但负面特征，容易情绪化，对喜欢的人不能忍受你太独立，又不能忍受你不独立，想要被你依靠，也希望你依靠他；很在意类似于家人的情感与温暖
        对圈中人有很强的依赖性，缺乏独立，需要体贴，关怀与温暖，照顾和被照顾；想要安全感，对喜欢的东西不会克制；
        情绪化：他会关注你的需要，给你想要的东西，求得你的关注，同样也需要你关注他，给他想要的，给不了他就会作，因为得不到失落情绪化，生闷气，但又不会直接说，希望心有灵犀，尤其对待他认为重要的人
        关键词：情绪化，对安全感的绝对需要，需要与被需要，爱与被爱，敏感
        负面：情绪化，任性，缺乏安全感，自制力差，需要爱和关注度高，缺乏独立性，胆小，不愿表达需要
        正面：保护家人，容易给人温暖，包容力，念旧，有照顾他人的倾向</string>
    
    <string name="狮子座">狮子座： 最大特征——表现自我需求；希望受到外界重视，有创造力；有自我表达和自我展现的需求，自我意识强，以引得他人的关注
        会倾向传递快乐和分享正能量，不喜欢压抑的氛围，会主动改善；
        意志力和恢复能力强，遇到再大的问题，恢复能力一般都很强；
        接纳巨蟹一部分不安全感，有保留倾向；说问题容易讲一个大概输出一个概念性，喜欢讲一半留一半，留个缺口让别人去创造，交待总是不会很细致，有保留自我的倾向
        极其需要被关注，被认可，尤其是上升狮子，物质最明显，喜欢把自己扮的非常耀眼，醒目，被关注到；特别容易引领大众流行；狮子没有舞台和感受不到关注就会特别不舒服，产生自我怀疑
        一般很大方慷慨，需要名誉感，同时因为在意创造力，愿意把美好和快乐正能量展现给你，享受玩，享受自己创造东西的过程；对人大方，同时很高调自大，做事有分寸，好面子，所以给狮子意见最好建议为主；
        关键词：需要被重视，在意表现自我，关注大众流行，创造力，正能量，原则性强，恢复能力强
        负面：自我怀疑，不安全感，有所保留，不愿意接受批评，自尊心强，自大
        正面：传递快乐和正能量，意志力和恢复能力强，创造力强，生命力强
    </string>
    
    <string name="处女座">处女座：细节规划，展现自我，在团体中磨灭自我，和团体协同合作，在集体中展现自我在集体中学磨灭
        极其追求内心秩序，规律感强，标准非常高，严格遵守所制定的知识，谁都不能违背
        极强的责任感，细致，谦虚，会虚心向他人学习，有极强的道德感（非社会大众的道 德感，而是他内心的秩序，你违背了，他就会认为你不道德）评判标准遵从他本心；
        估事有条理性，很会规划，有非常严苛的要求，内心秩序感超强（如洁癖，东西必须放回原位）；谨慎，周到，喜欢用辩证的思维看问题
        多变，会随着环境变化他的标准会不断变化；自我美化的需求
        处女要求会分对内和对外，一种对自己要求高（非常优秀），会不断学习不断改变，尽职尽责；另一种对别人要求高（身边人很痛苦）
        特立独行，喜欢给别人下定义，对自己要求高，标准没达到就容易焦虑产生冲突；逻辑性好，很较真，抠细节；喜欢给别人下定义；
        处女座比较强的人，会更新丧失宏观看问题的能力和全局观，看问题片面，对新鲜事物接受度低；喜欢计较别人和自己付出的多少，公平性，爱计较的特点
        关键词：辩证思维，逻辑性，要求高，内心秩序感，责任谨慎，细致，条理性，爱学习，
        正面：遵从内心秩序，要示高标准高，学习能力强，学习态度谦虚，负责任，做事细致，有规划有条理，会服务他人，做事谨慎周到
        负面：焦虑又神经质，看问题片面，没有全局观，新鲜事接受度低</string>

    <string name="天秤座">天秤座：协调能力，注重与人相处关系的协调，与人合作的集体意识，交际，适应社会，特别喜欢去调和、协调关系，很在意合作的力量；
        权衡关系，对自己的事犹豫，对别人是调解高手；别人关系紧张的时候能给出很好的意见，很会平衡两边的利益，权衡利弊，权衡发展，权衡得失，权衡关系；
        协调和权衡保证关系的和谐，在意人与人之间的和谐，达成共赢，把事情做好，有一个好结果；
        自我意识，用自己的力量去发展吸引资源，得不到的不会直接指挥，会用策略或迂回策略吸引对方；两面性，正面维持公平；反面犹豫，喜欢用上帝视角看问题，站道德制高点（因为没有绝对公平，就会犹豫），犹豫产生拖延症
        贪心，天秤的纠结犹豫在于贪，什么都想得到，要公平又担心自己过份；
        理性，权衡利弊和公平就需要理性的空间，骨子里是薄情，冷淡的，对谁都不是特别上心；
        良好的人际形象，对外形象良好，体贴，温柔，浪漫，以利于获取更多资源（缺白羊的真实，挚热，简单）
        善于包装自己，所有特征都是有包装和修饰的，把自己形象包装得很美；礼貌代表疏远保持距离；伪善，对外界表现得很好，内心有另一套计划；
        善于社交，在意人际关系中长期的一对一关系，关注对方的需要，取悦你，达成共赢，取得长期关系的维持；但遇到问题，达不到或给不了你想要的，容易选择逃避，敷衍，天生喜欢说谎。
        不敢冒险，纠结和犹豫容易丧失一些紧迫的机会，比较懦弱，喜欢表面功夫。遇到问题可能会先退一步，隔岸观火。容易妥协，因为在意人际关系，就会融入，柔软，是良好的危机公关者，追求结果可以迂回退让（白羊重视过程）；善于修饰关系，掩饰自己的行为，在意关系的互动；
        关键词：退让，追求结果，协调，权衡，和谐，策略和礼貌，一对一关系
        正面：和谐，礼貌，善于交际，形象良好，理性
        反面：两面性，能少做就少做，迂回，伪善虚伪，贪心
    </string>
    
    <string name="天蝎座">天蝎座:在意欲望且欲望多，对宫金牛，偏金牛的，就极其重视感官享受，重视物质欲望，即重视物质与重视精神欲望；贪婪，强烈的不安全感，以控制的方式获取安全感；占有对方重要的东西来达到控制，疑心重；
        恋爱方面比较渣的情况，可能同时追十个女孩，让她们喜欢自己，控制最多的资源，再做选择；
        有强烈的洞察能力，去猜对方的情绪，揣摩他人的想法，观察你的一举一动；
        天蝎因为他的欲望而不安，就从获得更多的东西来满足自己的安全感；一般天蝎看到伴侣为自己难受会很开心，觉得自己掌控了你，所以天蝎喜欢虐人，看到你难受，付出，为他受伤，确定你不会离开，他的安全感会被满足。
        控制欲强，发展了洞察力强，会掌控别人的心理，要了解对方的一切，同时善于隐藏自己，有时候会用假情绪，让对方不了解自己，就特别有安全感；
        贪婪，永远更关注自己的情绪，擅长观察自己，反思自己体会自己的情绪，只关注到自己的感受，关注点在自己，很容易引起别人的不满，贪多，导致他永远不安全，就进一步折磨别人;
        有一种霸权主义倾向，双标，自己可以这样做，你稍微一点都不行；
        长情，投入一段感情很长情，感情非常浓郁，在天蝎专一的情况，他的爱容易让人窒息，因为不安全，不满足；专注，做事非常专注投入，同时也特别能坚持，持久力强，洞察力强，解决问题能力强，工作上很优秀；
        热情，对于动心的人投入，如果得不到，就变得即敏感又冷漠；出了问题，直面问题，但把问题都抛在对方身上，都是你的错；没有取悦他人的倾向，自己不爽了，总有一天会要回来。
        风险主义者，有阻力会忍耐，然后会在暗处不断找机会进攻，永不放弃；对喜欢的东西痴迷，对别人的情绪有非常强的洞察力，工作能力强；
        关键词：欲望，情感强烈，隐藏自己，不信任，洞察深刻，长情，霸权主义，双标，专注
        正面：掌控性极端的利已主义者，关注自我感受，长情，专注投入，坚持洞察力，热情
        负面：控制欲，占有欲，多疑，贪多，善于隐藏自己，喜欢暗中谋划，霸权主义，极端深刻，容易对人有怨恨，黑暗，人性阴暗面较多，敏感且冷漠
    </string>

    <string name="射手座">射手座：
        做事和而不同，善于与人相处，做事有大方向规划，但不想细节，讨厌压力和别人给的责任；
        喜欢追求挑战，喜欢自由，保持公众形象的高大上；眼光长远，有远见，特别有长远目标，但缺乏落地的规划；
        向往自由，比较懒，缺乏责任感，不希望受人管束；慷慨，对人积极大方，运气好，不容易珍惜，做决定草率，有自我膨胀的倾向，被夸几句就容易飘；乐观豁达，自信；
        喜欢逃避问题，会有一种不节制的倾向，不与人计较但容易逃避问题；
        冒险精神强，喜欢大胆尝试，喜欢找刺激，不重视危险，缺乏坚持，会忽略很多问题；
        求知欲强，但比较不专注，容易烦；很重视个人空间，不喜欢被管，他的人生目标就是体验各种人生；做事特别正直，学习东西，希望快点掌握，没有太多钻研精神；
        哲学性强，喜欢思考和反思，自身道德感强，喜欢利用道德感，社会制度，站在道德制高点指责别人；没有成熟感和信誉度，答应别人的事，容易忘记或不落实，射手的承诺不可信，喜欢说大话；
        总结：喜欢同不同的人相处自然，做事有大方向规划，不想细节，讨厌压力和附加责任，保持良好的公众形象，眼光长远和乐观，向往自由，冒险，有强列的求知欲，积极爽朗，大胆，有哲学性，乐观且轻松，缺乏责任感；
        正面：乐观，轻松，豁达，有爱，探险，眼光长远，敢冒险
        负面：没有成熟感，没有信誉度，承诺不可信，懒，不珍惜，草率，自我膨胀，逃避，缺乏坚持，喜欢站道德制高点也不重视道德，缺乏严肃和谨慎，正视未来忽略当下
    </string>
    
    <string name="魔羯座">魔羯座:
        在意周围人的认同感，有大家长的感觉，有责任感，凡事为别人考虑；喜欢平级没有上下之分的交往，平易近人，会不断确认自己的目标，对结果有一定的控制欲，喜欢一步一步来；
        12星座里最有野心的星座，会一定要达成某个目标（社会大众认可的目标），不管是事业还是别的，他对这种成就感 非常有野心，能吃苦受罪，能坚持，为目标去拼，沉得住气，非常能忍，为达成目标可以历经千辛万苦（例如：肖早克的救赎，越王勾践的特质）
        做事有一定的方法，兢兢业业，踏实，会把每个自己感兴趣的东西都了解到最深最全，把每个知识都掌握，很牢；有强大的专注力，会扎实的去拼基础，特能吃苦，有强烈的自制力，有责任感，忍耐力高，会为目标一步步做计划，会不断的确定自己的目标，确定目标对不对，能不能达到，走的路正不正确；会为社会成就不断的去铺路，完善自己，并不觉得苦
        摩羯会有一种老成感，少年持重，自制力强，有责任感，担当性强；
        喜欢 一个人会踏实的计划，要怎么在一起，然后去努力，去奋斗，把对方加进自己的人生计划里，为了两人的目标去努力奋斗，摩羯的承诺非常可信，可靠；一般不会做做不到的承诺，执行率高，会有比较实际的计划。
        高要求，现实，不容别人阻碍他的目标和计划，选择对象会考量对方是否有共同目标和三观，智慧特别多，包括对方家庭情况，个人能力，能不能满足他的需要，在他的人生规划里，你能不能有所助力，目标是否一致
        摩羯生活一般比较辛苦，没有至情至性的时候，会按规律的去工作生活，给人感觉压力重，没有射手的乐观豁达；有长远计划，且会想办法落实；对事情悲观，有自卑心理，就需要计划，怕出纰漏，要计划详细，会特别地自信；看上去冷漠，其实是情绪本身比较少，受到指责会反思；高度野心，功利心比较重，目的性强
        关键词：认同感，责任感，有野心，注重社会成就，功利心，踏实
        负面：不懂得释放压力，悲观，功利心，情绪少
        正面：自制力强，责任感，踏实，可信，有担当，自卑心理
    </string>

    <string name="水瓶座">水瓶座：
        自我，但会隐藏，有很强的自我价值观，会听别人的道理，对别人批评，会虚心认错，但坚决不改；善于与人相处，但与三观不同，价值观不一样的人，不会融入，不接受对方的价值观，但会尊重你，可以相处，但不认同；（我不认同你的话，但我誓死捍卫你话说的权利）
        工作中有很强的个人主义，有小圈子，大家认同自己的价值观，相处舒服，在小圈子之外虽说有不喜欢不认同，但也能相处；
        不容易被别人影响，但如果在意的人跟他想法不一样，他会有影响你的倾向，会选择潜移默化，用细节去默默的影响你；
        有主见，有一套自己的价值观，不受他人改变和影响；自我，跟不一样的人不会直接表露，界线比较模糊，他就是对方有意见，想改变我，你说了我也不听；
        有不断扩大自己人际关系的倾向，与人相处后获得资源，在意互动；对关心的事情，会把握每个细节，且尽职尽责，很关注结果和目的，喜欢走捷径，喜欢快的方法达到目的，对目标功利心很强；
        集体意识，会愿意为集体，牺牲一部分自我，比较开明，会接受比较新潮的观念和理念，造成了水平的独特。对新的东西和独特的思想，有接受度。
        有冷感和疏离感，跟价值观不同的人可相处，但会维持在一种表面过得去的关系，很难走得特别近；
        12星座中最高度理想化的星座，注重精神层面，远高于现实和物质；有博爱精神和自由，有独立的灵魂，需要独立的空间和独自的空间，喜欢互不干涉的彼此尊重；
        水瓶爱一个人的时候，会需要一个距离，爱你，但不干涉你，给你自由和尊重，在意精神上的成长，一般会选择让自己学到点什么的伴侣；
        水瓶在意的知识，基本都是前卫新潮的，包括高等知识，有独立性，有超前的意识和包容思想的能力，不接受但包容，水瓶代表一种小众和志同道合
        关键词：自我，包容和而不同，个人主义，扩大人际关系，在意互动和回报，把握细节，尽职尽责，对目标有功利心，集体意识，革新，独特精神和自由
        正面：开明，理想化，向往自由，有超前的意识
        负面：比较冷感，不融入，不世俗，包容思想但不包容其他
    </string>
    
    <string name="双鱼座">双鱼座:
        有受害者心理（不会像天蝎有报复行为），觉得自己可怜，很受伤，但他们看待世界眼光是美好的，倾向于把人往好的方向想，对人对事比较严苛；双鱼分两个方向，一是把你停驻在想象方面，你怎样都行，但如果你们关系深，双鱼就开始严苛的要求你，觉得你跟想的不一样就会要求你改变你；
        发生问题，容易以德报怨，能忍，有很多不切实际的想法，想得多，但不实际；会打破限制，希望感染周围的人发现真善美；
        没有边界意识，不会分清你的我的，会有一种世界大同的感觉，会觉得人都是美好的，从心底相信地球村，我们都是一家人，容易把人与人之间关系想象的非常美好，不会想得特别负面。在他们看来很多事情不是作，是应该，我可以拿你的东西，你也可以拿我的，我们应该不介意。
        所以当他们发现反面意识，跟他想的期待的不一样，告诉他现实，就会受不了；
        双鱼有两种活法，一种是永远在梦里，爱幻想，产生一种瘾性，另一种梦中醒来，要改变，把世界变成他的梦。容易有犯罪者心理，杀掉破坏他梦的人。想像和现实不同，就会容易失控，折磨自己又折磨别人；边界模糊，容易不知道自己想要什么，这也行那也行，就容易混乱，没有秩序；
        双鱼特质重的人是没有生活良好作息规律的，怎样都行，容易浑浑噩噩，没有方向，难成事；
        特别容易不拘小节，特别能包容，原则性弱，感觉怎样都没什么（最缺处女的逻辑性），没有计划性；双鱼的优点是有全局观，不会像处女特别容易迷失在细节里；
        双鱼代表着一种极端的灵性，有感受型的直觉力，没有界限，谁的心理都能体会到，没有自我，像动漫里的千面人，带入感强，能带入任何人的性格，所以双鱼，很能理解任何人的情绪。
        很牛的感受力，很能换位思考，站在你的角度，就像经历了你的事情一样；
        双鱼容易出艺术家，有极强的想象力，把世界理想化，有强烈的直觉力。
        关键词：受害心理，没有边界意识，容易幻想美好，对人对事比较严苛，能忍，直觉力，灵性，没有自我，能理解别人情绪
        正面：以德报怨，能忍，有全局观，灵性，直觉力，能理解别人情绪，
        负面：受害者心理，对人对事比较严苛，没有自我，难成事，边界模糊
    </string>
    
</resources>